一入po就彈廣告？

本身我以爲係我成日唔小心hi錯
但今日不停彈出黎
有無巴絲都係咁？

同問